Title: Freiheit für Jonathan Meese
Date: 2013-08-15 10:33
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: art, jonathanmeese
Slug: freiheit-fur-jonathan-meese

[![cc-by-sa Warburg]({static}/images/1024px-JMeese_dragon_flag.jpg)](https://commons.wikimedia.org/wiki/File:JMeese_dragon_flag.JPG)

> "Ein deutsches Gericht sagt: Jonathan Meese ist Kunst" -Jonathan Meese
> nach dem Freispruch

Jonathan Meese wurde freigesprochen! Wenn man nicht gerade mit zwei
ausgeschalteten Augen durch das Kulturprogramm der Öffentlichen
gestreift ist, kennt man Jonathan Meese und seine geforderte Diktatur
der Kunst. Sein obligatorischer Hitlergruß hat immer zu ihm gehört.
Nachdem er dies, mal wieder, bei einem Talk mit dem Spiegel zur
Documenta letztes Jahr getan hatte, erstattete jemand anonym Anzeige.
Schließlich ist der Hitlergruß in Deutschland verboten. Eigentlich war
klar wie der Prozess ausgeht. Witzig sind nun mal wieder die ganzen
"Kulturversteher" und Museumsbesucher die jeden Monat, in der
Leserbrief-Rubrik der ART, Kunst von Nichtkunst trennen. Wenn es jemand
schafft meinen CSU-Cousin und die "Kunstszene" zu betrollen, verdient er
meine volle Liebe. Wir können gespannt sein was er sich zur Inszenierung
von Parisfal einfallen lässt...

Und zur Feier des Tages gibt es hier noch mehr von meiner liebsten
"Ameise der Kunst":

{% youtube Y_z41k65Sns %}

{% youtube a389rSne2t0 %}

{% youtube S2yMSjyPOng %}

{% youtube 8J0FO9tm9po %}

{% youtube VfKOTdMks4E %}

